太湖海鮮城

有冇大大知道以前賽西湖係咪有間鋪? 謝謝🙏🏻

Up 🙏🏻🙏🏻